招石門busking友

有冇住石門既朋友 有玩開音樂 有興趣係石門busking 本人女major vocal 基本keyboard chord 都禁到小小
希望可以搵到樂手
有興趣tg 我：

（（個名有啲膠唔好笑我